全面戰爭嘅機會有幾大？邊個會開第一炮？

其他國家應該唔會隨便開打，你話美國有能力打中國，當然中國好難打到美國本土，但中國周邊國家先係真正受到中國炮火威脅，應該冇人會想打，就算打贏仲要因人道理由養埋十幾億人。

而中國如果依家話打，恐怕習近平落完order冇人跟不突止，仲隨時有政變。

我覺得要睇制裁到中國到乜嘢程度，要美國同其他國家全面制裁中國，今到中國真係feel到冚家鏟之外。但係我覺得最尾係草草了事。

或者會因台灣問題擦槍走火，但應該係啲小規模戰，一係極速震懾中國，一係拖兩拖好快又俾國際叫停。

由香港人引發人道問題，迫使全球政治插手支援港人

暫時睇唔到有開戰呢個需要
完左疫情
外國要求賠償 （主要得美國）
中共唔肯，出動小粉紅聯同白左屌外國冇道德，UN再屌柒美國，左膠國和應
美國企硬，唔賠就制裁
迫到中國簽約，宣稱自己係大國幫其他國家恢復
之後借啲意唔履行合約
外國制裁
中國鎖國，淨係同親中國家玩
完

要打朝鮮一早無左啦
打完一無石油
二無錢
做到極限最多互不往來 美其名經濟制裁

匯率爆未，樓市股市下跌未？ 反台時機遠遠未到

而家睇
最大機會係中越/中泰打
湄公河問題好嚴重下

我唔介意係東莞打響第一炮

無乜機會打仗
就算打 你都要home office 返工 同用zoom上堂

所以要繼續拉民主派

其實有冇干預一國兩制，跟本歐美都知，只係有錢搵隻眼開隻眼閉。

支那可能會搞動作去轉移支那肺痰責任

例如恐嚇打台灣 南海挑釁其他國家 意圖用更緊急事例令外國焦點轉化

其核試已經打第一張牌。我估支那會係台海同美帝扎馬。不過玩得唔好 好似廿十年前支那機師 王衛又名wrong way 撞鳩到美帝機就真係有得打

支那只會進一步封關鎖國